試著說：阿sir你支噴霧跌左 不要說屌你老母

試著說：阿sir地下有枝棍/噴霧/彈匣
不要說：死黑警屌你老母

適用於：犬隻想衝入人群救人嘅時候

阿咩 sir 以為自己係邊個

補充返
淨係對輕裝狗有用
重裝就算啦

邊撚到sir? 你講緊死差佬？黑警？警犬？

sir你老母

pc12345 躝過黎執返你啲野

SIT~ 乖~
手手~
GOGO 執番黎~
乖啦, 食狗餅!